波台已死，游B坐監都冇人講

游B

想即刻男扮女裝入去替佢坐

熱狗樓主開心啦
成日狙擊同路人

女子監獄凌辱

返工不了

出到黎仲睇到8強

女上男下，好想俾佢坐爆

死熱狗食屎啦你

柏洋

一般貨色有乜好講？
法官大人俾我講…

lm

唔好針

牙點